港豬政治冷感 但一講到錢就眼紅

整張警察OT收入圖 宣傳下佢地月收入同學歷背景
港豬心裡面一定會嬲

G持蓋清!!!